大家覺唔覺得繁忙時間應該要取消2蚊乘車優惠

覺得至少星期一至五 6am-10am/5pm-7pm要取消2蚊乘車優惠，等D妹下妹下阿婆唔好濫用

根本應該全面取消